合照變成了獨照

你覺得自己無做錯嘢咁又做乜要講大話
原本唔係你錯，而家就係變成你錯

要死嘅話
你覺得對得住生你出嚟嘅兩老？
對得住陪你大嘅朋友？
對得住你聲稱仲愛緊你嘅男朋友？

你真係好幼稚

同第二條仔靜雞雞出街仲要講大話

不過算啦 好多野發生咗就返唔到轉頭
life goes on. 振作啦絲打

停一停
諗一諗

講大話咪即係身有屎

個男仔佢識 同埋真係單純朋友

你講大話果一刻就應該要預左有呢個結果啦
假如真係咁小事你都要講大話既
我係佢我都會覺得難保你遲啲同其他男仔單獨出街都會講大話暪住佢

理性啲諗野啦

問心無愧做乜講大話?
你一講大話
佢咪覺得你身有屎囉
就算你係無辜
但係你一講咗大話
佢就會對你無信任
講到尾你一講大話就已經錯哂
你坦白講咪無事

信任打破左 講咩都假
王寶強夠識佢經理人 連老婆都比人砌埋

放心
你好快會同個男仔朋友一齊
雞就係雞
你根本唔識做人

你講大話想人點幫？你話係單純朋友，但又要講大話，做男人完全覺得解釋唔到。

算啦。分開咗。過多兩年睇返就會覺得好好笑。唔使自殺嘅。

講大話等佢唔知你同第二個男仔出街
我諗你對佢嘅「愛」好打極有限

就係因為佢識 先要咁絕
仲再講大話
死唔該死埋一邊 唔好影響到人

你做錯在先喎
乜野叫男朋友都識個男仔
識都唔代表你可以咁樣唔知會男朋友之下約異性架.

快..唔好累人

好地地做乜要講大話？
咁你同啲男人同第條女wtsapp然後del對話係因為唔想你誤會有乜分別？
鬧下架就嗌生嗌死，第時嘈離婚點算
你試下咁同你條仔講我已經搵緊方法自殺，佢實話你幼稚同叫你死都死遠啲

真係屌都廢事
抵你死，最慘果個都未出聲啦
將心比心啦

最緊要唔好得個講字

要死死遠啲啦 關我撚事咩

你現在聚腳在5p叫春台

屌你老母
佢同個你識既女仔單獨出去跟住呃你你會點
你到時將件事再放大d都有

我唔會諗咁多野

明明樓主係加害者講到好似係受害者要自殺係咩玩法

跟我算，你同其他仔扑埋都得

係我蠢 我好嬲我自己咁蠢

佢本身有好多女仔朋友
都有偷偷地同啲女仔朋友出過街
我嘈左幾次已經隻眼開隻眼閉
我冇同其他人扑過野 亦都唔會做

關人撚事咩 大話精臭雞

所以我咪話係我蠢

男女冇單純友誼，仲要單獨出街

喂其實我試過同你類似情況
係有唔岩gala 右佢啦
呢d好少事 洗咩死

我明妳感受，有時廢事解釋不如簡單講個大話算數。

但大話始終係大話，事實妳係有呃到佢。
妳覺得只係單純係朋友，但妳男友可能覺得唔係，亦可能佢覺得嗰個男仔係狗公想追妳（而呢一種情況，10之89妳男友嘅感覺係無錯）

Anyway，而家咁樣，妳可以做嘅係試下氹，或者叫佢原諒妳。當然，可能最後佢無原諒到，咁妳就要好好諗一下，點解咁小事就搞到咁。

係咪妳男友真係小氣到咁？定係妳同呢個朋友出街過咗佢可以接受嘅底線？可能本身妳男友想分開好耐，今次只係籍口？

點都好，自殺呢一啲小學雞嘅嘢唔該唔好諗，男人最怕女人一哭二鬧三上吊，妳嚇佢又好，迫佢又好，無意思。留到個人，個心留唔到，到最後咪又分開過。

經一事，長一智，今次氹返又好，氹唔返到好，最重要係可以成長。

記住，妳又唔係殘廢，唔會話無咗咩人就生存唔到。要痛可能會痛好耐，但始終會過去。

絲打死之前可唔可以俾我執返劑？

姣婆遇著脂粉客
佢又出去搵女，你又出去搵仔
咁仲一齊把撚咩，分手正正經經搵過第二個啦～

為左你 聽日買份報紙睇下先

多謝你

認同失戀可以失落,可以自閉,
因為失戀都係一段戀情既一部份,
無論係10%,20%, 甚至100%,都應該好好去感受.
但千萬唔好自殘同傷害人,
有D事情發生左,想救都救唔返

死左未？

識既衰多兩錢重
如果你覺得無問題既 早死早著啦